---
title: Laboratorul 2 - Docker Compose și Docker Swarm
sidebar_position: 2
---

# Laboratorul 2 - Docker Compose și Docker Swarm

## Introducere

Acest laborator prezintă centralizarea configurării de rulare a containerelor Docker în manieră
declarativă prin Docker Compose, apoi prezintă detalii despre orchestratorul Docker Swarm.

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />